陳智思：政府要盤算重新解說或諮詢

陳智思：不能再加劇對立 政府要盤算重新解說或諮詢

反了？

法國黃背心運動的 8 堂課

Pish

唔使喇
我要撤回

唔係要緩解 係要撤回

諮你老母
我要你徹回啊
含燃食屎狗

呢條撚屌連做個減鹽糖委員會都要搵嘢邀功，而家梗係拿拿淋明哲保身啦，仲想選特首架

Plan b

中央一割席, 班補皇仆街爭住出聲

全世界割蓆 差林鄭出聲一刻

開始放風

反了反了

終極割蓆

好得打眾叛親離

緩你老母個老母，撤回呀

行政會議到底有幾多人條氣係唔順超

解你老母說

屌你啦 你解撚完中共法律都係咁黑暗架啦

順超都照割啦依家

千其唔好鬆懈!!

好像李鵬出頭
但成果被江交棒接收

佢地班友見103萬同12號幾萬人罷工出來

就算中共一定要過
個個都想搞成唔關自己事

唔撚駛講呢啲嘢，
親共團體，建制派，警察，政府高層
全部都唔撚哂諗住講呢啲拖時間/ 割蓆
認撚住你地，一定要有後續運動跟進

解你老母
諮你老母

佢似有野心做特首 前兩日前講完大力支持

呢條友唔係想出老解咩

而家咁講，睇黎想自己做特首

呢啲撚樣見勢色唔對路就插一刀等遲啲上位

解你老母
係撤同以後唔提交

佢到最尾都係講商界，當你平民死嘅。

推

班仆街想拖長黎搞

鍾國斌都似反對 今日睇now見到

李慧琼子出來割先有用, 唔係政府一樣夠票, 過左之後炒晒呢班行會成員都重得

反對強推同撤兩樣野 小心俾班賤種spin 到

唔係諗住解釋 講大話一百次我地就信呀？

留返啖氣慢慢比我地屌啦

Agger

收收皮先
愈解說愈多時間被人理解呢條惡法

這個人，不可做特首

拖得就拖

解說咪又係話係全部人都係錯，我先岩
你建議既唔可行，我先可行

講黎都side 9 氣， 直接撒回啦屌

要撤點呀依加！
唔洗重新盤算諮詢啦！

女人管治能力問題，正常男人都會對女上司有多少私人情感上嘅不滿，更何況公事上嘅不滿，仲要係個閪婆特首

under過689果d應該最想佢躝

收撚皮啦陳智思屌你老母

想做特首